---
publishDate: 2023-01-04T00:00:00Z
title: RadioX Interview
description: RadioX Interview mit Dominik Fankhauser über Darts in der Region Basel
excerpt: RadioX Interview mit Dominik Fankhauser über Darts in der Region Basel
image: ~/assets/images/gallery/Sonstiges/Logo_X_Positiv_hires_square.png
category: Verschiedenes
tags:
  - verschiedenes
  - dlbb
canonical: https://hdcg.ch/radiox-interview-2023/
---

## RadioX Interview

Dominik Fankhauser durfte beim RadioX ein kleines Interview zum Thema Darts geben.

Es ging hauptsächlich um die DLBB, aber auch um den Dartsport generell in der Schweiz.

Unter folgendem Link könnt Ihr das Interview anhören: [RadioX Darts 2023 - Interview](https://radiox.ch/news-archiv/darts-wm-2023.html)

#### Links

- [RadioX](https://radiox.ch/)
- [DLBB](https://dlbb.ch/)
